有無做corp com 嘅巴絲？

想問下你哋寫／翻譯press release 有咩要注意？返咗兩個禮拜工，差唔多份份都比人改到阿媽都唔認得